【TVB 獨家，止暴制亂選舉廣告】+ 每日洗版任務 - 美麗華旅遊

TVB 播放「止暴制亂」選舉廣告
大量TVB偽員、護旗手參與 //【成龍、容祖兒、陳小春等數十港星齊發聲：用選票向暴力說不！】
明天就是區議會選舉投票的日子。對關心香港未來的人來說，這是一個以票止暴、挽救香港不容錯過的機會。為此，成龍、惠英紅、王祖藍、容祖兒、陳小春等數十名香港知名藝人站了出來，為香港加油打氣，呼籲大家用選票踢走暴力，保護家園。
「香港你我家，建設靠大家！」「重新出發，重建我們認識的香港！」
「拒絕暴力，守護香港！」
止暴制亂需要你的寶貴一票！//

抗爭要堅持，屌柒TVB成習慣
只需每日幾秒，救助被洗腦藍絲&老豆老母
【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post
4.罷買
5. tag 多幾個friend做任

之前我哋呼籲過網民洗美麗華旅遊版兩次，但佢哋仍然無視訴求，hide曬啲我哋嘅請願留言。唔緊要！我哋轉場去美麗華廣場洗板，等總公司回應！
是日精選@24 Nov 2019
美麗華旅遊

※留言template，美麗華特別版
留言重點係全力阻止廣告商簽訂下年合約

應該過咗今日先load到圖

講下臭屎
美麗華旅遊臭史：
1️⃣隱瞞燃油附加費減左價，收多顧客錢
違反商品說明條例罪成，係旅行社中第一間
美麗華真係業界翹楚呀！欺騙港人實在功不可沒

2️⃣母公司恒基：撐送中、撐特首、撐警
廣告部經理Sindy Kwong：無視港人繼續喺TVB落廣告
總經理李振庭：提名777做特首
深藍高層Eva Chan：大鬧法官撤示威者控罪係法治已死
3️⃣破產董事陳若磐：傻佬學人搞生意，玩爛永安旅遊，之後轉埸美麗華旅遊。搞到公司2017年違反商品說明條例罪成。
佢最愛TVB姐仔，溝到開埋房 真係情迷TVB 💚💙❤️

全面杯葛美麗華旅遊！等到佢破產！

[Source]
瞞減燃附費多收錢
開房記
支持《逃犯條例》修訂 bit.do/faUTB
恒地發聲明撐特首撐警 bit.do/faUTM

歡迎用呢幅圖留言

仲有大量圖喺後面

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

琴日見到個廣告想嘔

依間屎忽野會洗新poat推走comment

推

員工爆料：美麗華高層Eva Chan極深藍，話示威者搞死香港

所以今日轉場洗美麗華廣場，推到總公司回應

Push

我記得呢間野呀，日日隱藏反對留言嫁

推，好憎呢間野

巴打加油

一齊努力

push